你地睇下香港狗仔隊

留意細小物件

影乜撚鳩呀

無喇喇比香港差佬差婆攪足9年

用手機放大圖片, 便看到香港狗仔隊既工具

香港狗仔隊既工具

睇唔睇到?

樓主思覺失調？

唔該你用手機放大佢手錶睇
睇唔到分別既收聲!

似係

助聽器都唔識
樓主係咪有病

呢個唔係助聽器咩

除非你係明星或者有啲咩唔見得光嘅嘢
如果唔係我真心建議你睇下醫生
唔好俾個病情惡化，攪到自己咁焦慮

有針孔攝錄手錶
當然亦會有針孔攝錄助聽器

手錶睇唔睇到分別?

係有差佬查錯案比我投訴到無得撈

你肯定自己冇病？

見你開好多類似嘅post
如果你想有人幫到你不如講下來龍去脈
唔係嘅話啲人只會當你鳩up

比人纏繞想將事件俾人知
又俾人話有被害妄想症
唔排除其中有差佬在內引導
可以用好多身份用其他嘢去掩蓋，
故意ignore
講事實都冇人信
正正經經講又唔夠noise，
最叻屈人痴線
唔係發生佢地身上既根本無人有興趣睇；
法律又幫唔到手，
去有關部門投訴又幫唔到手，............................

有個電話可以打去求助
2928 3283

我同政府打官司, 佢地搵差佬攪我,
用盡不法手段
單官司我WIN 硬既,
一上法庭, 有D權威會無得撈

如果你知道香港政府因為場官司賠左舊$比我,
你都唔明發生D咩事
呢個電話留返你打去求助

頂你不如話後面個學生妹同個廢老係針孔人

咁你係發生咩事政府先搞你？
我相信你信連登先係到post
不妨照直講睇我地巴打點幫你
這裏係

我係真金白銀請律師上法庭打官司
班扑街搵差佬攪我..........
政府另一方又延遲官司,
攪得多唔焦慮就奇!!!

之後賠左舊$比我,逼我和解算數,
我條氣唔順投訴到有個差佬有處分,
之後就比人尋仇

詳細啲，一開始係咩事呀

有心
你放大個女人手錶睇, 睇到分別就會明白

遲D會出詳細啲既資料

真係趁早睇醫生..
我有個親戚有精神病 出街話有人跟佢
屋企router當偷聽器 電視盒話係cam
又話成日想搵證據拉佢入醫院
個個都驚左佢

你趁早睇醫生 乖乖地食藥啦

出埃及記

好希望比人跟蹤下, 或者你就係個親戚
就唔會講風涼話

好希望"你"比人跟蹤下, 或者你就係個親戚<---更正
就唔會講風涼話

針孔攝錄手錶:設有不同款式，可以作隨身攝錄機用，同時亦具備拍攝照片及收音功能，外型與一般手錶無異，不易被人察覺，不需拍攝時，亦可作一般手錶使用，

不過最清楚一點, 就是針孔攝錄手錶會有鏡頭位, 如果肯去睇一定留意到

你最起碼講吓事情起因
一味話有人跟
唔係話唔信，但至少比少少邏輯吧

上面已經講左部分
1) 我同政府某部門打官司
2) 如果官司上法庭有權威無得撈
3)我係真金白銀請律師上法庭打官司
4) 班扑街搵差佬攪我..........
5) 政府某部門延遲官司,
6) 攪我又焦慮無法工作
7) 之後賠左舊$比我,逼我和解算數,
8) 我條氣唔順投訴到有個差佬有處分,
9) 之後就比人尋仇濫用職權去跟蹤纏繞

其實比佢地攪甘耐我手頭拍攝左有大量警方狗仔隊既相片
因為被人勸阻唔好登上網,

這類人, 我根本惹不起,
我亦有向相關部門申訴
希望事件盡快完結, 不再纏繞我

報上又有另一單市民遭受警方跟蹤及監聽組，縱容下屬，濫用職權，公報私仇，欺壓市民，插贓嫁禍的事。

新蒲崗譽港灣對開太子道東一條行人天橋，一名男子被發現攀出欄杆危險位置，警員接報到場進行遊說，消防則在太子道東路面張開救生氣墊；約半小時後，男子終被勸服，獲救回安全位置，稍後獲送院檢查。受事件影響，太子道東往觀塘，近譽港灣部份行車線需要暫時封閉，龍尾至聯合道。據悉，男事主寫下大字報表達訴求，指要投訴警方跟蹤及監聽組，縱容下屬，濫用職權，公報私仇，希(欺)壓市民，插贓嫁禍。並出示投訴員警課及香港申訴專員公署的回覆信件。

即係這樣的事不是單一事件

樓主你係唔係果一家三口呀?

我唔係

上面男事主寫下大字報表達訴求，指要投訴警方跟蹤及監聽組，縱容下屬，濫用職權，公報私仇，希(欺)壓市民，插贓嫁禍。

另一單既男事主已經被纏繞至類似痴線惹上官非

本來如果我不是遭遇到被跟蹤纏繞的逼害, 我也會以為youtube既男事主係痴線佬', 而係youtube既女事主亦同樣痴線了,

因為投訴警方跟蹤及監聽組，遭遇到更恐怖的逼害, 係利用地區黑社會..... 手段惡劣無所不用

這類人, 我根本惹不起,
我亦有向相關部門申訴
現在只希望事件盡快完結

似被害妄想症多過思覺失調

其實樓主知唔知連登絕大部分回覆都係政府人員嚟？